En cuanto a las dificultades que se presentaron al modularizar puede ser que no puedo modificar una struct pasandola a una funcion, por eso utilice punteros para poder tener la funcionalidad de poder modificar una estructura existente sin pisar todos los datos cada vez que quiero cambiar un campo.

Luego cuando tuve que crear la estructura que represente a una persona que puede tener 2 hijos, cree una struct persona que como uno de sus campos, posee dos Hijos que a su vez son structs. Como elegi usar punteros, cuando instancie persona que es un puntero a una struct Persona, tuve que asignale memoria usando malloc. A su vez como las 2 variables de tipo Hijo dentro de la struct Persona, son punteros a struct Hijo tambien debo asignarles memoria usando malloc.

Dudas:
Me surgio una duda en el archivo parte3, yo cree setters para poder modificar los nombres, apellidos y dni de la persona y de los hijos. Los metodos son identicos, lo unico que cambia es que uno recibe un puntero de tipo Persona y el otro recibe un puntero de tipo Hijo, esto me hizo ruido, y me puse a investigar un poco si es posible recibir un "puntero general" para trabajarlo en una sola funcion y no tener que tener 2 como en este caso, pero no encontre (No tengo experiencia en este lenguaje).
